男朋友媽咪生日送咩好？

我同男朋友一齊左兩個幾月
見過佢媽兩次
佢下個月生日
會同佢食飯
應該送D咩
送白蘭氏燕窩又好似好hea
上網有人話送handcream
但我又唔知佢媽有冇用開

上去佢屋企整飯佢食係最好既禮物

出去食
同埋我煮野唔叻

請佢食餐飯仲實際

人地老母生日關你撚事

我男朋友請

你唔知佢鍾意啲乜咩?

送個孫比佢玩下

送條頸巾？

識左唔係好耐
所以唔多清楚

佢媽仲後生
四十頭
唔會想要孫住

生左就想要